戴口罩用唔到Face ID？其實係得㗎！

戴口罩用唔到Face ID？其實係得㗎！

Apple曾經解釋過Face ID會透過Machine Learning 去學習你本人每天的變化...👱🏻‍♂️🧔🏻

我而家訓練到部iPhone不論我戴口罩、朝早鼻敏感搵紙巾塞鼻遮蓋下半邊臉，佢都準確無誤認到我本人為我即時解鎖... 😀👍🏻👍🏻

所以訓練成功後就算你份工需要帶口罩工作，都可以放心使用Face ID 🤗

好！事不宜遲...等我講解下步驟先👇🏻

首先你要有部有Face ID功能嘅iPhone (廢話👻)，戴上口罩之後持續去嘗試解鎖，當解鎖失敗後就輸入密碼解鎖🔓

不停反覆嘗試大約20-30次...

如是者你就會發現神奇的事發生了...你唔再需要除口罩或用密碼都能透過Face ID解到鎖。

但如果無戴口罩一排再戴番，它就會還原最初，到時你就要再做多次以上步驟先可以。

希望幫到需要發夢戴口罩的各位。

#五大訴求，缺一不可

樓主的帖文真有用
謝謝分享

發夢就disable face id先啦

發夢唔好開Faceid

除口罩就唔認得

仲開faceid

咁更加唔可以畀佢學習到

無錯, 咁易被popo開到, 害死其他手足

發夢仲用 FACE ID

到時比狗拉左，就唔知係方便邊個

阿sir 早晨!

唔得喎ching

拉

由XS 開始就得啦
X 唔得

即頭閂左佢啦

其實諗真啲
faceid我諗係人面識別已經係到好高級個種
但係仲係有咁多分辨錯誤
其實會唔會支那淨係睇到隻眼已經識別到人係鳩吹

我覺得呢個Post帶出嚟嘅信息係：
即使你戴咗口罩都係會俾人認到，所以夢遊時千其唔會只係戴口罩

遊行用faceid，弱智

問題，咁之後人地/同你有幾分似既人解唔解到鎖？

我搵唔到一個咁嘅人做測試。

大家好似唔明樓主up咩
佢係話而家d ai 帶口罩都認到你個樣

真心覺得被popo拉咗後只用密碼都冇用，難道佢地SM都咁硬淨堅持唔解鎖咩？

所以應該帶second phone先最穩陣。